有gas既高熱火炎燒唔燒得死金鎗人

波都打爆你

鋼牙佬比金鎗人射中完仲有排牙
係咪代表鋼牙硬過金鎗人

皇室堡有間食肆啲豆腐臭嘅

冇記錯對白係3萬度,假設佢上到3萬度上唔上到個熔點
又或者導熱煮熟入面隻金鎗人又得唔得呢,唔知佢套甲入面有冇散熱配備
甚至燒到佢冇氧氣呼吸死又有冇得諗

得閒去一轉大家食J問下金鎗人套甲有咩功能先

唔知德仔依家幾大,有冇收到帛金